[$8 一個飯] 非廣告 旺角良心餐廳 9月8日喺「e肚仔」推預訂飯

邊個需要

唔使飯卷，比QR code去攞就得

搶啦唔使比面

開飯啦喂

831遊行
831死線

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

推

食蕉啦

罷食！有餐廳老闆話想考警察拎警棍幫人教仔

良心 一早無左啦

「e肚仔」係01

賣港01

咁唔推啦，原來係01，都係熊貓好

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

係我唔好無做資料搜集所以唔推啦

屌你老母呢間野係藍絲開架！！！唔好幫襯！！

呢檔野藍屍開
E肚仔係支那01
柒少陣都唔得

唔好再推

係，我柒已經無推

唔緊要
仲好 remind番其他人罷食
有時經過都仲見有幾枱客

不推文回覆

唔怪得搞優惠啦屌
原來就執